<p align="center"><img alt="https://weibo.com/wj0321" src="https://gitea.com/w6566/data/raw/branch/main/icon/wj-logo.png"></p>
<h2 align="center">💎 永久免费 丰富点播 多线直播 支持IPv4/IPv6双栈访问 💎</h2>
<p align="center">
<img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/w6566/tvlive?style=flat-square">
<img alt="GitHub forks" src="https://img.shields.io/github/forks/w6566/tvlive?style=flat-square">
<img alt="GitHub issues" src="https://img.shields.io/github/issues/w6566/tvlive?style=flat-square">
<img alt="GitHub watchers" src="https://img.shields.io/github/watchers/w6566/tvlive?style=flat-square">
<img alt="GitHub contributors" src="https://img.shields.io/github/contributors/w6566/tvlive?style=flat-square">
<img alt="GitHub" src="https://img.shields.io/github/license/w6566/tvlive?style=flat-square">
</p>



### ⏱️更新日志：
- 2024-01-16：修复应用商店，可直接安装商店内应用软件。
- 2024-01-09：修复点播接口，底部加入跑马灯通知栏。
- 2024-01-06：新增点播接口，仓库更名。
- 2024-01-05：修复在fongmi影视下推送线路获取失败的问题，集成多条直播线路。


### ⚙️推送地址：
<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>序号</th>
      <th>推送类型</th>
      <th>推送地址</th>
      <th>点播</th>
      <th>直播</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>①</td>
      <td>仓库线路推送</td>
      <td>https://w6566.github.io/tvlive/wj.json</td>
      <td>✔</td>
      <td>✔</td>
    </tr>
     <tr>
      <td>②</td>
      <td>仓库线路推送</td>
      <td>https://gitee.com/wj0321/tvlive/raw/main/wj.json</td>
      <td>✔</td>
      <td>❌</td>
    </tr>
     <tr>
      <td>③</td>
      <td>直播源推送</td>
      <td>https://w6566.github.io/tvlive/box/live/live.txt</td>
      <td>❌</td>
      <td>✔</td>
    </tr>

  </tbody>
</table>


### 📝已测试可用软件列表：
<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>类 别</th>
      <th>软件名称</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>TV版</td>
      <td>影视仓、Fongmi 影视、TVBox Q版、TVBox takagen99、CatBox、CatVOD、派大星直播、DIYP</td>
    </tr>
  <tr>
      <td>mobile版</td>
      <td>影视仓、Fongmi 影视、影迷</td>
    </tr>
  <tr>
      <td>PC版</td>
      <td>ZYplayer</td>
    </tr>

 
  </tbody>
</table>



### 🌐其它网址：
<pre><code>
- <a href="https://www.123pan.com/s/BmA9-fcth3.html" title="点击访问">123pan 提取码：wang</a>　https://www.123pan.com/s/BmA9-fcth3.html 
- <a href="https://test-ipv6.com/" title="点击访问">IPV6测试</a>　https://test-ipv6.com/ 
- <a href="https://catvodtvofficial.github.io/CatVodTVJsonEditor/" title="点击访问">配置编辑器web版</a>　https://catvodtvofficial.github.io/CatVodTVJsonEditor/
- <a href="https://www.tampermonkey.net/" title="Download">浏览器扩展【油猴插件】</a>　https://www.tampermonkey.net/   
- <a href="https://greasyfork.org/zh-CN/scripts" title="Download">脚本库greasyfork</a>　https://greasyfork.org/zh-CN/scripts   
- <a href="https://www.lanzoub.com/iHJ7S05iocpa" title="解决github打不开、用户头像无法加载、releases无法上传下载、git-clone、git-pull、git-push失败等问题">Github加速神器2.1.4</a>  https://www.lanzoub.com/iHJ7S05iocpa  
- <a href="https://greasyfork.org/zh-CN/scripts/435208" title="GitHub中文化插件，包含人机翻译">GitHub 中文化插件</a>　https://greasyfork.org/zh-CN/scripts/435208   
- <a href="https://greasyfork.org/zh-CN/scripts/412245" title="高速下载 Git Clone/SSH、Release、Raw、Code(ZIP) 等文件、项目列表单文件快捷下载 ">Github 高速下载增强</a>　https://greasyfork.org/zh-CN/scripts/412245   

- EPG接口：
  - Diyp & 百川：
       - http://epg.112114.xyz/
       - http://diyp.112114.xyz/
       - http://epg.112114.eu.org/
  - 超级直播：
       - https://epg.112114.xyz/epginfo
  - Xml格式：
       - https://epg.112114.xyz/pp.xml
  - Kodi可用：
       - http://epg.51zmt.top:8000/e.xml

- 代理加速服务：
    - https://raw.fgit.cf/w6566/tvlive/main/wj.json
    - https://fongmi.cachefly.net/w6566/tvlive/main/wj.json
    - https://ghproxy.liuzhicong.com/https://raw.githubusercontent.com/w6566/tvlive/main/wj.json
    - https://ghproxy.net/https://raw.githubusercontent.com/w6566/tvlive/main/wj.json
    - https://github.moeyy.xyz/https://raw.githubusercontent.com/w6566/tvlive/main/wj.json
    - https://ghps.cc/https://raw.githubusercontent.com/w6566/tvlive/main/wj.json

 
</code></pre>  

     
### 📖声明：
- 资源来源于网络，不对内容的真实性负责，仅供学习交流。

### ⭐星图:

<!-- ![Stargazers over time](https://starchart.cc/w6566/tvlive.svg) -->

<!-- ![Stargazers repo roster for @w6566/tvlive](https://reporoster.com/stars/w6566/tvlive) -->

<!-- ![Star History Chart](https://api.star-history.com/svg?repos=w6566/tvlive&type=Date) -->

<img src="https://api.star-history.com/svg?repos=w6566/tvlive&type=Date" onerror="this.src=&apos;https://starchart.cc/w6566/tvlive.svg&apos;"/>

### 📱联系：
- [Sina微博@·王健·](https://weibo.com/wj0321)
